我好掛住一個姓黎嘅男仔

唔知你睇唔睇到呢？
係咪已經放低曬我地嘅嘢啦？
我仲係好鍾意你

黎屌你

this